有冇人都對唔熟唔食channel條友好反感

sell慢煮 煮貴野嗰啲其實一啲問題都冇
始終鹹魚青菜各有所愛 負擔得起既又有咩所謂
重點係屌你講野個格真係衰撚到 一聽就知你九成係嗰種有小小錢中產但西到仆街既香港人 成日抬高自己踩底人
啲英文先係重點 唔係特別專有名詞嗰啲都要突登用英文講 chok撚哂british accent但講出黎係極度「銀」耳同唔自然
認真屌你講番中文算啦
成日俾人拎黎同扑叔比較 係啊人地係有錢 但我睇佢啲片真係睇得舒服 就算佢拍郵輪嗰啲我都完全feel唔到佢自抬身價
好小可睇啲煮食片會睇到燥 屌你真係摺埋算啦

佢講嘢方式好搞笑 例如成日講‘咁我地落d糖啦‘ ，唔知點形容但硬係覺得唔係正常煮野片甚至對話會講嘅嘢

講講下我自己都講野怪怪地

笑得出咩 睇親都燥底

有同感, 無品又無品味

幾乎全撚部慢煮

慢煮睇sous vide everything啦, 點會睇呢條刀用唔識揸既傻西

有佢個人FB 幫你反映下

次次聽佢講英文真係無名火起 作狀到

yess個肥仔幾過癮

你留意下有時下面有反對聲音 條友好撚串咁回覆句句都有骨
皮笑肉不笑個種陰陰濕濕

我仲記得近排有條片 佢仲要將個9UP既回覆置頂左俾人鞭C 勁撚小器
當初依條友俾人屌抄煮家男人 BOB叔都出黎撐佢 我都覺無話抄唔抄
依排先知依條友根本抵屌

佢早幾日先回應過連登有位巴打屌佢d post
個post又唔係紅 玻璃心到

條友好啲語氣好唔似男人咁
Btw stop making stupid famous

佢成日以為啲人係反佢揸刀抄人 根本最大問題係喺佢個人度

刀都未識渣...

同愈煮愈好冇得比

佢D嘴臉真係好乞人憎

睇得自己咁撚有地位"以為啲人係反佢"

實情係笑9你咋.

同BOB叔高下立見

啱啱睇完個post
就去youtube睇下個channel

之後見到佢10個鐘前upload左段影片
裏面暗串返樓主
佢都幾小家

「廢時俾人話我扮野」
明明扮撚到隻蟹咁 好心佢喇

姐係佢有得揀比人同bob 叔比？

第一次睇係呢度有人講，真係幾類似風格，但係BOB叔都好大方冇話佢抄，更加堅定左我決心唔睇佢

出現嗱 依家係講緊閣下串過馬撚
唔係你乞人憎點會有人將你攞黎同人比
成個重點放錯哂都得既 係咪英國讀書返黎睇唔明中文

呢個channel最好笑係中艾字幕意思唔同

條友最大問題係發音衰,好似好輕佻

但我就唔明你所指抄襲咩意思

youtuber個個差不多,你係皇帝咩

又多個衝出黎柒
你邊隻眼見到我屌佢抄人

On9在bob 自己拍片支持佢但自稱佢fans個d人走去咬9人

覺得支持者不能有自我意志會唔會更 on9?

我以為淑儀姐個節目都咁多年啦仲有人屌, 原來係d 名不經傳既youtube 仔, 無人mention 佢遲早收ga la

佢煮咩餸都做問卷， 煩唔煩， 佢識/想煮乜咪煮乜囉 ， 唔通一味遷就觀眾， 收視就會好d?

佢蟹都慢煮， 浪費佐d靚海鮮, 之後就冇睇佢了

小氣呢樣更加唔洗講啦， 煩膠一件， 都廢事理佢

講真 刀都唔識揸真係唔好撚拍片啦

其實講 咁我地點點點我覺得都唔係好怪
有時邊煮邊睇住片學 佢咁講就好似啲人教班咁
一個一個步驟帶住你做咁
利申 唔係fans 只係睇過幾條片

我對煮食風格無感 但我因爲以下幾點 就無睇落去

1）隻手唔靚 佢留指甲 男人老狗留指甲 仲要煮嘢食 衛唔衛生呀?!

2）煮完出嚟無特別覺得好食嘅感覺

3）講嘢唔好聽 先唔講內容 係發音 把聲 咬字唔好聽

我知道咁樣話人係好無理 亦唔理智
所以我從無喺佢youtube留言講過
唔通留言叫人改隻手同改聲咩

但當然作為觀眾
我有自己嘅感覺
所以喺呢個「唔衛生 又唔係特別覺好食」嘅感覺下
我默默地無再睇

1. 煮嘢普普通通，無嘢學到
2. 講嘢1999，內容沈悶，無娛樂性質
3. 缺少personality，唔吸引人睇/記得佢
4. 人品差，小鳩氣，講嘢單單打打好肉酸
5. 污糟，睇到都唔想食

睇完bob叔撐佢開過一條片黎睇，一條都未睇晒就關左，拉撚圾，1點view都唔撚益你啊youtube8

呢啲邊叫中產 個廚房核突到
見到個廚房都唔開胃

懷仔個廚房正好撚多

佢有幾多人睇 大家知啦

講野真係句句有骨落地 以為自己識好多野

估唔到有咁多手足都憎佢

推上1001 正評持續上升
佢個格真係有d 問題
完全唔似係share 整野食既人

連馬田近排都開始長細介紹番件野食背後既資料
起碼人地有心講解，態度良好

個廚房搞到我覺得佢整啲野好污糟
某程度上中意睇bob叔唔多唔少係佢個廚房令到成件件好賞心悅目
就算自己唔煮 睇下佢啲片都幾正
而見到呢條撚頭個廚房完全係破壞心情
咁鍾意曬命執執個廚房好過

Bob叔條片都有話過條友有問過佢意見 參考下佢
完全唔明點解有啲人可以講到條友啲片同Bob叔啲片只係風格相似
唔知點解我覺得bob叔話佢唔係抄 同埋支持多啲煮野食channel 除左表達自己有容乃大之外 根本係個靚抽
唔好唔記得佢以前做邊學行

巴打可唔可以講多少少

佢啲語氣學到勁似bob叔

兩個channel都有睇

嘉隆苑 27年樓齡
係好在佢個單位望海

條友講嘢無重點無組織
講嘢無intonation焦stress

我屋企人開咗嚟
我淨係聽咗一分鐘就忍唔住出聲話佢
要佢即刻閂咗條片佢

有.. 但話哂免費野. 擺係youtube
係咪要憎左人咁誇張..

之前仲串鳩愈煮愈好阿叔
我屌佢老母

唔係話憎既， 當日職人吹水推薦佢俾大家， 咪去睇下， 仲訂閱佐， 冇幾耐已經頂佢唔順， 取消訂閱， 佢係我第一個取消訂閱既人

20無限

on99改人聲 唔睇

20無限 反而我幾鐘意睇, hea煮, 但正常

個燒鴨睇到條友有D功架

正常 但唔明佢做咩改人聲

快鏡， 所以怪聲

Bob叔以前做廣告定唔記得左係PR架 佢啲片有提過
不過佢而家都delete咗好多片 唔知仲搵唔搵得返
之前佢有條片教煮葡式煮蜆 都del左
點知前果排唔熟唔食條撚頭就出咗條片教葡式煮蜆

口氣大咁 原來住居屋

成日見佢買啲料幾靚食又食貴野 原來唔係中產

Facebook名係咩？

公屋都有富戶，間屋唔貴唔代表唔係中產既
間屋得佢兩公婆住，又未有小朋友都夠用啦
佢架波子英國已經揸緊，特登運返香港
屋企仲有間工程公司
都算比上不足、比下有餘

不過真人好撚矮，米7左右

望佢揸刀同埋佢把閪聲係幾難頂
同埋好似唔識講野咁

可能呢種生活佢自己好滿足啦
但係就肯定唔足以佢懶係串咁串9人

屌原來係華貴邨隔離個d公屋式居屋
扮乜撚有錢呀，你冇個樣氣質就點扮都唔似

點串法

啦 既 架喇 既姐 呀
助語詞句句都有 語氣輕挑
利申 無聊上youtube睇左佢條醉雞片已經想留言屌 咁岩就見到呢個post

Btw 條友係我第一次見 淨係聽把聲都覺得好撚鳩既人

我又喺因為bob叔講佢先過去睇下，睇咗幾分鐘又唔睇 。
反而愈煮愈好亞叔都keep住睇下，真心覺佢係開心share, 起碼睇得唔“銀”耳。

睇呢d我寧願睇蚊哥煮牛扒post

雖然冇片但反而睇得開心舒服

大家一齊睇佢食下壽司咪幾好

睇為何深夜總是餓啦

條友家底好過9成連登仔啦

british accent 唔好玩啦 完全唔似
btw我唔覺得佢用緊 British accent
佢myofibrils 都讀錯 乜鳩”mil-fibrils”

乜隔幾日個post俾人推番上黎
不過都好 等多D人知道依條友D衰野
我上面都回覆過
最撚憎就係係度單單打打 句句野都有骨
又小家 男人老狗 癡鳩線

出片講野吋柒柒, 跟住響其他youtube channel 留comment刷存在感

請問呢D係咩玩法?

你sure?

睇完依個post岩岩開黎睇左段片 不了
段片都未係最精彩
後面佢D reply先係最精彩 我仲以為句句有骨落地係誇張
原來真係事實黎
仲叫人唔岩睇就唔好撚睇呀叫你

之前我喺留言屌鳩佢話佢抄波叔， 講粗口屌返我然之後就block咗我， 條垃圾 做作到仆街， 淨係識得慢煮慢煮

我留意到佢個個回覆都已編輯
肯定屌完人老母又edit走左去啦

搵人舉報條垃圾個channel

慢煮識用既的確整到好食物出嚟, 可惜呢條柒頭唔見得係識用囉

仲咁撚有型拍video教人慢煮果D理論

做下好心, 自量下, 唔好污染個internet

你D濕鳩片成日響youtube suggested video度彈出嚟, 要我click not interested呀, 麻撚煩

有d野唔應該用慢煮

唔知佢想做實驗定係想點

海鮮慢煮， 先唔講咁樣整口感係唔係好

問題係海鮮要衛好味

如果用錯既方式仲要拍片教人

我當你錢多， 搵靚海鮮做實驗， 冇問題

但佢又唔講清楚， 完成既作品係點

到留言俾人屌， 先講返肉質會差d

邊個會咁得閒睇晒你d留言

衛生

條友擺明扮bob叔啲style
但扮得來又唔好睇

唔好睇囉屌

唔靚仔

所以咪取消訂閱囉

岩岩去睇下條友有幾柒， 睇佐鮨政條片， 由頭到已串到呢， 又話叫佐個咩芥末八爪魚， 係日本食唔係咁味，真係笑死人

你係日本食間間餐廳都未必一樣味道唔， 仲話咩我係日本食過唔係咁味

把聲串到呢，真係唔想睇， 完全大陸暴發戶咁既死人聲

咁我以為你咩大客仔咁串啦， 係一間高消費既餐廳， 叫佐幾樣平價野， 可能佢都知唔夠剪片， 之後佢post埋係其他分店食野既相， 真係笑死人

好心你啦， 叫d咩蟹子沙律呀， 炸雞， 叫幾件壽司個d把死人聲就唔好咁串唔

愈煮愈好阿叔擺到明係平民食材！
佢係到串人d食材唔靚

見佢切羊架切到甩皮甩骨咁就已經冇乜睇

見佢拎菜刀切野, 已經即刻禁上一頁

其實呢
我比較唔喜歡佢偶然會出現落漏野或者落錯次序之後旁白補一句就算呢種態度
我印象中其他channel唔係冇呢種問題，但出現情況應該冇佢咁密

咁樣令人覺得佢好唔認真好似隨便拍一次就算
好似有咩唔啱啱著嘅係旁白補返咪得囉咁

第一點真係重點
真係好憎d 男人留手甲
bob 叔同越煮越好隻手無留指甲真係好順眼

最垃圾係個食譜完全照抄人地其他channel
咁我洗撚睇佢咩

踩場

仲岸鳩過孖田

最搞笑有條片夾雜d結婚野
仆街淨係幫自己打格
兄弟就照開樣

最憎佢成日扮講錯字
之後跟句 屌 乜乜先岩
好似專登加啲粗口咁 好撚突兀

無睇過條撚樣
但愈煮愈好阿叔好過癮 好好睇喎

Bob叔嗰隻無得比添啦
肥嘟嘟 厚肉 指甲又乾淨整齊
啲揸刀呀 撳住件食物嘅手勢好睇

唔熟唔食嗰隻除咗我上面講留指甲之外
仲要手勢唔好睇

佢揸刀已經揸得陰柔嫁啦
佢仲要只用手掌心撳住件食物
五隻手指係唔掂同輕輕趷起
好似驚啲指甲掂到咁

唉講完都覺自己好挑剔 成個八婆咁...
但我除咗睇點煮 仲不可避免睇埋隻手家嘛
真係見到佢嗰隻唔舒服

嘩咁撚仆街既
人地啊叔用平民食材煮d入屋餸關佢撚事咩真心
平時見佢用啲貴料煮到出黎唔係嗰回事咪仲柒

無錯

佢同Bob叔好明顯走唔同路線
但兩位都有共通點

就係講嘢豪氣 又有幽默感

大家怨氣好重 一日冇上連登啲正評直線上升

之前bob叔出親新片都去留comments搏出位
仲要留埋晒d無內容嘅on9 comments

越煮越好睇youtube留言勁多c9 fans

哦 咁佢係走嗰個路線 自然吸引返咩觀眾群體嘅
最重要揾到定位

有多過一個人行同一條路線 就一定有比較
就好似而家呢個post咁

所以愈煮愈好阿叔係okay

有無人睇 simon廚房？
佢把聲好似tvb節目旁白咁 好頂癮

唔太識欣賞, D野食唔多似俾人食咁

預咗俾人又屌又負皮 同佢係中學同學

原來以前個格已經咁衰

愈煮愈好唱歌都好正

食唔少女

各花入各眼嘅

好仆街

俾埋個ig你地
arthur964